大家認為煎釀三寶係邊三樣食物？？？

個人覺得：
茄子
豆腐
彩椒

魚蛋、紅腸

認同
自己配搭啦傻閪

蠟燭
月餅
燈籠

啲魚蛋紅腸燒賣撚同我出嚟

紅腸
雲吞
豆腐

食彩椒嘅全部都係垃圾

利申 食開尖椒

紅腸

Push

元寶 蠟燭 衣紙

推

尖椒(唔去核)

尖椒點樣釀鯪魚肉

識食嘅話一定係咁排
茄子豆腐青椒魚蛋，其他不了

經典三人組一睇就知冇魚蛋啦

茄子一定係最正，跟住就豆腐，青椒

魚蛋要唔要都唔緊要，但係上邊呢三樣嘢就一定要，紅腸從來都唔食

叉燒 燒肉 燒鵝

紅腸唔知點解會出現

留名等睇有人氣炸三寶

茄子
魚蛋

鐘意食有咩唔啱